的士司機遭警箍頸後亡 陪審團3比2裁定不合法被殺

警方6年前拘捕一名的士司機時，疑使用過分武力制服及押上警車致司機頸椎移位，全身癱瘓臥牀近一個月後不治，死因庭的陪審團今日退庭商議約6小時後，以3比2裁定司機死於不合法被殺，即同意涉箍頸警員誤殺司機。

案發於2012年11月11日晚上，事主陳輝旺（終年65歲）在西隧收費亭附近，因車資問題與日籍乘客爭執動武。警察接報到場，調查後因事主打乘客，以普通襲擊拘捕他。事主由數名警員合力帶上警車，其間不斷掙扎，警員林偉榮疑箍到事主頸部，事主最終送院治理。兩日後，院方發現事主頸椎移位，引致全身癱瘓，留院治療一個月後，於同年12月12日因支氣管肺炎死亡。

呢單野簡直on9，裁定咗不合法被殺好撚耐，但隻狗一d事都無

我係離世的士司機個女嘅朋友，借用朋友acct講返件事

我係離世的士司機個女嘅朋友，無acct借用朋友的acct講返件事。

2012年佢爸爸被警員使用過分武力拘捕，頸椎受傷，癱瘓一個月後死亡。

件事發生到死因庭裁決「不合法被殺」相隔7年。

聆訊過程中，證據充足，有CCTV清楚影低如何殺人。問題係，死因庭功能係確定死因，唔係搵人負責。

案件要由警方重啟調查，再交由律政司決定是否有足夠證據起訴，但律政司同重案組互相拋波，不了了之，兇手依舊逍遙法外。無人被捕，無人被停職制裁或紀律聆訊，兇手仲有糧出。

盧偉聰呢？話事件屬於不幸，話警方只是真誠地執行任務。

呢兩個月佢不斷目睹警方濫捕、濫用武力，好擔心再有人因此死亡。政府講的警監會根本係廢物，無調查權，無機制懲罰犯錯警員，從來冇向已被證明曾參與毆打、捏造證據和恐嚇的警員提出刑事訴訟。

質詢警權警方接受率係零，係零呀！更加100%不可能處理大型社會事件！

所謂嚴肅跟進，根本冇跟進過呀！完全無實際行動，視香港法律如無物。

箍頸警員林偉榮入稟高等法院申請司法覆核，要求推翻死因庭的裁定，並禁制律政司的檢控行動，直至司法覆核案有結果。

推啊屌！！

黑警死全家

下申請JR 告9條友老謀啦

五人陪審團唔係一定要一致裁決咩
幾時3比2就可以有結果？
求指教

透過民事訴訟入稟向警務處處長索償

咁都可以3:2
個2隻藍屍黎?

告左隻狗未

死因庭只係事實裁斷, 唔係刑事判決, 唔洗大比數

陪審團呢樣嘢同玩六合彩差唔多，抽中咩人就決定你一世嘅命運，不論你真係有無做過

有無合法被殺

咁搵個紅底法官審反送中案咪一樣, 陪審團裁決比碼要大比數

不合法被殺姐係點....
隻狗又無罪 ？

黑警唔撚再開file就等於無左件事
真係屌你老母

無錯，律政司同黑狗玩卸膊操

不合法被殺係咪可以告政府民事？
好似啲醫療事故案咁

可以民事訴訟？

死黑狗

612 721 831 101

tui

咁撚癲

push

一日無第三方獨立武裝權力制衡狗隊，狗隊只會愈見腐敗

隻狗上訴

有哂片跪頸
呀叻唔洗抖

私人檢控得唔得

有無遊行要殺人者負刑責?

推

仆街

有無片段睇到 司機係咪反抗得好勁
同埋被捕當日去左醫院都check唔到
應該要拉埋個醫生

Push到告到隻狗為止！

無論反抗成點都好
箍頸一定係唔撚得
唔會用箍頸去制服人

黑警

死因庭not刑事審判

刑事要再開庭

呢單真係痴撚線

律政師唔吿就冇人告
狗隊唔開file 就冇人開
我地唔推就冇人推
嗰司機係咪同路人我唔知
但一定係警暴下嘅亡魂
8年了，兇手逍遙法外
每個月仲䟴䟴腳岀緊糧

推 推 推

幾時拉佢謀殺？

Push

告鳩隻狗！入罪之後要佢嘔埋8年既人工出黎！

證明法治早已淪喪

想知呢個受傷手足
係咪就係929被警壓頸然後冇反應好耐先急救果個

有冇人有當日既片

所以即刻登記陪審員

私人提告都要等隻狗上訴死因庭結果先得

殺人放火金腰帶

到時都係我地香港人賠俾死者,
班差佬不痕不痒

關鍵一席

推，一定要刑事起訴入罪

南亞人單嘢係咪死咗先屈人藏毒想減輕黒警嘅壓力

等結果等一世
不如死左先判有罪啦
死黑警 律政司 全部無撚用
今次真係Over my dead body

Cls

視法律如無物

報上新聞啦，言論逼鳩啲黑警同政府黑官

要推俾記者

好似民事左就唔會刑事。。。求指教

如果俾我係街見到佢……

可唔可以眾籌私人檢控

cctai 手足又勝

佢啲屋企人呢？

咪照出糧 驚閪

up

有
徐步高當年就係被裁定合法被殺

推到黑警有事

CLS
做狗好過做人啦屌

推post

推到黑警仆街為止

好明顯謀殺

煲大佢啦仆街

咁點為之 合法被殺 ? 係咪戇撚鳩. 不合法被殺都 UP 得出

既然係咁都要停職啦隻狗
玩法律程序就咩都冇事 cls

停職一個星期然後繼續返工囉
SO?

3比2
咁都仲有兩票

隻狗到底死撚咗去邊

個黑警係咪仲返緊工

搵人告佢 告政府
目的唔係要告得贏
當然最好有狗比人推出黎死
最重要繼續引起輿論
繼續強化狗=犯罪集團
增強我地輿論實力

係........

殺人吸毒 無惡不作

犯法就係犯法
點解唔駛被起訴？

姐係賠幾廿蚊咁？

其實好難，就當ICAC有武力
本身佢都話算係獨立，宜家咪一樣同流合污
反而係提高入隊資格降低人工會好啲，人工同外面工差唔多先可以吸引到啲真心保護地方嘅人

仲可以上訴。

delayed justice is justice denied
法律撚唔肯承認嘅野

下屌拿星呀

你有你裁決 我有我繼續冇事
真 三權分立

既然不合法被殺，
咁cool頸嗰個最大責任喎
咁都冇事?!
推翻上水先 唔該記者朋友

警方咩情況先可以合法殺人？

推返先

推 唔可以咁不了了之

醫生，差佬人殺人都唔會好大件事

香港警察，殺人冇後果

😞😞

未上訴成功之前 佢係殺人疑犯 應該要被還押
如果唔係其他人唔駛不準保釋坐咁耐啦
殺人最大罪 都唔拉 on撚9

不合法被殺 條撚樣仲串柒柒咁 屌你老母

推推

兩邊都係佢嘅人
就算你有陪審團入佢罪又點？
下次有同類事件律政司就會揾條輕啲嘅罪告

香港有法治 = 得啖笑

推到林偉榮坐監

幾時坐監你老母

警就不嬲都黑
係呢一年浮哂上水面姐

終於

無後果？

好大機會

等睇條仆街坐監

一齊出28463

PK 鄧
犯法嘅就拉
警員犯法... 我睇唔到

on9 哩個係普通法下法治好重要既一環 法官俾左legal direction 後由陪審團用reasonable person standard去judge 同埋陪審團係有filter過 唔係呀豬呀狗（例如你）都做得 仲有個defendant係有權選擇陪審團 唔好咁無知啦你

即係判左佢殺人 但唔洗有法律責任？

知道名就用其他方法制裁佢 唔好再晒錢落官司到

黑警橫行

幫手推

香港警察 知法犯法

其實都唔明點解有兩個會認為合法殺人

可能: 你唔郁就會比黑警整到

殺人集團梗係包庇殺人犯

符合香港藍黃比例

私人訴訟呢？

私人檢控

好撚癲

有撚病
無限權力

再民事索賞曱甴強

殺人犯香港警察

真係痴撚線
狗有特權，咁嚴重罪行可以玩法律唔洗坐
反之，手足就坐咗先算
香港法治

一直等呢D時間先拎出黎祭旗

拎黎減民憤

推，刑事

法律：市民/執法者有生命危險嘅時候

香港黑警：想你死嘅時候

可否幫手推埋哩單比記者

警捏下體嚴刑逼供,未表身份動粗拘捕

叫佢嘔返晒所有人工出嚟

香港死左好耐啦

殺人犯 仆街賤種狗

衝出嚟

黑狗死全家，要用呢D料警醒下一代。

犯法就係犯法 一定要負責

呢句真係笑話黎

清算黑狗，唯一出路

我記得事主女有想過連登講嘢。

警察殺人唔洗你教

黑警殺人如麻啦 係絕大部份都無刑事後果

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

至少係虛心求教比正評你

幸好香港都叫做仲有陪審團把下關
但係要制裁到個殺人凶手都似乎遙遙無期

班黑狗唔肯捉人
你搵邊個捉？

班狗比人告
上訴費律師費罰款唔係班狗出
而係納稅人出
依個係咩玩法？

後生，著黑衫

咁都3:2

@omdb

民事係直接向警務處索償追究責任

其實有冇得剩係向隻狗個人索償？警務處賠咪又係香港人幫狗埋單

坐監未

無錯，係納稅人埋單

推 咁撚樣拋波根本搞一世都未搞完

人地虛心求教好過你講埋d毫無議論價值既野

不合法被殺即係有人犯法，但個警賊咩事都冇?

而家唔係告唔告既問題 係你告贏左都冇鳩用
內部擺明唔會有乜懲罰 告到法庭又係咁拖 拖足7年 先話判定係不合法
好喇 判完但之後又冇交代有乜懲罰
警察果邊又話支持條友用阿公錢黎上訴 到時又拖十年八年

果個係死因庭
只係用緊搵死因

再告佢除左係要討回公道 仲可以引起注意

即係又要私人檢控

好撚大單，推撚到攞返林偉榮出黎祭旗

咁就算判左有罪
邊個拉人？
依家最大問題係我當你真係搵哂證據，官都判撚埋
但你都要搵班狗去拉人
成個犯毒集團唔出動狗去拉，個官判處長死刑都無用

隻狗幾時坐監？

幫手推埋哩單比記者

警捏下體嚴刑逼供,未表身份動粗拘捕

民事係要求賠錢

自pish一下，大家小心

正解

推.........

殺左人仲可日日係街週圍走根本唔合理

香港黑警曱

拖撚左咁耐
屌你老母全部警察

推到隻狗收皮

小心，而電家班狗分批大貨，個個都坐頸咬人

即係多年前啲狗都係過份武力緊

成個相撲手咁撚樣

乜嘢事都冇
散仔會支援
皇軍做嘢洗唔洗你教？

講埋a 講埋b

黑警死全家

後台夠大，做咩佢都冇事，e.g.有pk鄧在後台

屌你老母，死黑警，如果仲未坐監，唔該比車撞死

3比2

天底下有狗隻皇帝唔放得既人咩？